1人N個旁人難以理解嘅食法

喺M記：
薯條浸粟米湯

喺屋企：
XO醬搽方包/豬仔包
金寶湯撈飯

用肉丸煲湯

雞翼魚蛋煲湯

非洲叉燒包

金寶湯撈飯好難以理解咩？

任何湯撈飯我都覺得無特別

我會成包薯條倒落去粟米湯到

香蕉撈飯

kfc家鄉雞皇飯落茄汁

碗仔翅撈飯

珍寶套餐 果jam豬柳夾包

薯仔點新地

燒賣送飯

叉燒湯意

薯餅浸湯

Jam唔係for豬柳包嫁咩？。。。
有咩特別？

係屋企食飯我會開包doritos送飯

提子撈飯

樓主唔識食

紫菜送飯

牛角飯

咖哩西瓜

試過幾好食

薯條沾雪糕

好怪但其實好好食

朱古力炸屎

水煮狗肉

貢丸煲粥

媽咪麵撈飯

三乾一濕

益力多冰，一層層搣開個樽慢慢啜

M記茄汁加糖

精液撈沙律

沙津加辣油

律

食藥
含咗啖水再抬起頭掉藥丸落口 然後一啖吞
含咗藥丸先再送水 溶少少係俐都好苦

屌我係咪識你？

M記早餐，果jam落薯餅上面

奶濕塊紫菜聞完先食

唔除褲就上

麵包浸朱古力奶

生命+面包

排色夾餅乾

排包

咬益力多個樽底

鼻屎撈麵

秋生

我老母辣椒夾方包食

瀨尿蝦溝埋一齊做牛丸

方包搽辣醬

呢個食法有咩咁出奇

整碎包五香牛肉味出前一丁，再煮到爛哂當羹食

咬一啖麵包 , 吸一啖煙

後樓梯見到個呀叔咁做

沙律醬加三文魚刺身

肉醫煎蛋加漢堡包

放舊蛋上多士到一齊食

白方包夾熱浪

試過
幾正

芒果糯米飯 一聽覺得好奇怪 但食落又唔算難接受

薯片送飯真係超好食

茄醬魚柳包

牛扒點茄汁

用叉篤薯條點麥樂雞醬食
珍寶套餐塊豬柳點糖漿食

有冇人細過會放幾條薯條入漢堡包一齊咬

薯片撈飯

印撈+醋
酸+多汁橙+鹽 變返甜 似醫到菲茲 好正ge

me媽媽鄉下食左好多年 真係好正架

雞蛋仔配雪糕

譚仔炸醬 將D米線隊落碗炸醬點
食飯盒食完飯先食送
鋸排食哂全部配菜先鋸排

用金寶湯撈飯有咩難理解？
好多茶餐廳個白汁都係金寶湯開出嚟

豬柳強加茄汁

沙律撈飯

臘腸煮米粉

吉邊：倒碗飯落去個煲到，煲到收汁再食

腐乳搽方包
老豆話係中國芝士
食咗一啖屌撚左出聲

其實食落係唔差 不過試過一次就算
btw一定要加埋牛汁一齊收水先好食

沙嗲牛走牛

西西里飯幾正

大雞醬溝泰式辣醬

飲益力多咬穿樽底

腸粉攤開食

食乜都落芝麻醬

M記早餐鬆餅餐塊豬柳要落糖食

我好鐘意食

花之戀走飯嘅概念

印撈+白粥+少少茄汁

消化餅浸好立克

多士加果jam同花生醬一齊食CLS

見過人哋食M記 會揭開塊包皮支啲泰式辣醬入去食

瀨粉用筷子食

鋒味

Ikea 紅莓醬熱狗

係幾好食

茶記 :方包夾糖

攞沙律醬點西芹

淨食雞粉

蛋黃醬飯&紅豆飯

屎坑雞

沙律醬撈飯

咪即係占醬多囉

飲淡茶漱口，加d醬油落兜湯到，食幾淡麵，再含淡湯，一野噴落小二到

花生醬撈飯

整薯蓉落牛奶

燒賣點甜醬

食板燒雞腿包，食完菜，食完包皮，最後先食塊肉

M記薯條送飯/粥

9成回覆都係好多人都咁食
都唔知有乜鳩難以理解

我會攞jam同片肉一齊食

個餐原本有既就唔叫難以理解啦
仲要分開上
明顯唔同人有唔同食法

豆腐花撈飯
好撚細個個陣食過
唔識欣賞

豉汁蒸橙
椒絲腐乳西瓜少辣

碗仔翅溝叉燒飯
沙嗲莧菜
皮蛋印撈

早餐多士落砂糖

屋企無湯嗰陣會水撈飯

我第一次見人咁樣食我嚇親 定係其實好多人都會咁食？

西洋菜湯淥香辣海鮮味杯麵

我係細細個啊爺咁食我跟佢咁食 食落又幾正 就一路都咁食早餐

薯條炒蛋
用個pan烘番脆啲薯條再加蛋
半熟嘅蛋包住脆薯條
好撚夾呀
仲有薯條撈m記龍蝦湯
豬柳要夾埋薯餅點蜜糖食

d大陸人好鍾意咖哩魚蛋點茄汁，試過一次，難食到

燒賣打邊爐

m記薯餅加糖漿

開包蝦條點公仔麵剩返啲湯黎食....

而家都會

薯條點沙津醬

公仔麵走湯放芝士上去再撈沙津醬

食粥落甜醬

魚柳包加茄汁 （無走醬）

巨無霸分兩層食

係咪開錯台？？應該開喺創意台

照燒雞肉撈日式沙律醬

磨刀鐵粉牛扒

識食

魚肉燒賣+ 茄汁

燒賣加豉油加辣椒油加茄汁
西式意粉加中式辣椒油

M記薯條點辣醬

大笑咗出嚟

蜜瓜火腿

東南亞人既食法

花生醬7-11撈麵

食香蕉要剝曬皮先食

魚聊+沙津醬
包+沙津醬
某快餐店會加好多沙律醬

M記早餐漢堡扒點糖漿

熱浪撈飯

薯條點雪糕
打邊爐落公仔面

薯條點雪糕

撈麵加喼汁
勁好食但啲人好似見到鬼咁

shake shale 薯條夠熱可加淡奶shale

薯條點麥樂雞醬

BB牌沙律醬撈飯

wasabi 豉油

花膠辛辣麵

精...晶晶麵包店嘅蛋治

但有好多人都覺得咁食好不可思議，但明明只係走左舊飯

見過茄汁豬柳蛋
同埋m記巨無霸會逐層食，姐係食包 食牛 再食底果塊包

啲人話可以食到砂糖一粒粒好好食 但我都係睇到呆左

見過有同事整碎啲薯片撈到飯到食

杯面加花生醬

識人m記薯餅要浸落扭扭粉湯先食

肉醬夾砂糖煉奶花生醬夾格仔餅

常餐麵包浸湯食

真係幾好食

M記早餐jam撈炒蛋食
泰式辣醬撈炒蛋

米青方包，米青蕎麥麵

奇異果連皮(毛)食

薯仔每條咬剩個角 食哂最後一下全部啪
又脆又香
魚柳包多醬 用個醬點薯條⋯

薯條點糖漿
炒粉麵落砂糖

茄汁魚蛋

老一代食法黎 以前無噤多糖食零食就係就噤食砂糖，食吓食吓就變傳統

老母
整apple crumble淨左個啲nuts, 餅碎 提子乾
加湯圓 話係糖不甩

餃子皮當麵咁食

食完咸 又食甜 又食返咸

打邊爐一次過掉哂啲野入爐
我話熟既佢話未熟
我話生佢就即刻夾黎食
次次打完邊爐得佢一個屙

kfc 搣嗮啲雞皮同蘑菇飯一齊食

沙嗲王
每次食白咖哩香矛豬排飯個陣
都會將塊香矛豬放出嚟先,再倒晒啲飯落個汁到

留名

翠玉瓜麵zoodles

我老豆去酒樓會叫碗紅豆沙撈飯 一直不解

薯仔蛋沙津配蘇打餅

隔夜金拱門薯條煲霸王花湯

食拉麵落白飯

牛油果邊爐

正

細個去阿波羅食撈麵加大量花生醬同甜醬 會打無牛肉邊爐

魚蛋豬皮飯

中東地區都會將啲crispy bread整碎撈biryani rice 食，只係香港唔興。

麻油豆腐花

kfc蘑菇飯加芝士醬
吉野家濃湯火鍋落2碗牛肉汁再加蕃茄湯
蕃茄醬撈飯

仲有喼汁撈面

Shake shake 粉溝可樂 比人話痴線

麥樂雞醬撈粟米...
呢個Post又令我覺得自己被針對
樓主你薯條浸粟米湯仲怪誕過我
點解你無事,我就比人屌...

白汁配雞皇飯

新地撈薯條

n年前食印尼撈麵/出前一丁落茄汁

肉絲炒面

撈麵加煉奶

食壽包會搣開少少個股lar
用力chi啲餡出黎食
鯛燒餅會起魚屎忽開個窿
再chi啲餡出黎食

沙律醬撈海鮮味杯麵

Me too, 燒賣 同 山竹牛肉👍👍

魚蛋米加醋加辣椒油

識食肯定 用生命方包夾熱浪薯片 加一杯朱奶

茄汁+撈麵
打邊爐白烚雞翼
吉邊d湯要另外一碗咁飲

熱香餅餐塊豬柳點糖漿

雲吞加麥精

- 乾撈沙嗲味出前一丁/海鮮味出前一丁
- 麥樂雞一定要點茄汁（無茄汁就唔食）
- 麻油浸蝦子麵

我會直接放藥喺落脷底 再攞水沖落去

三文魚刺身配紫菜夾麵包